感情台嘅巴絲 放低兒女私情一日

聽日去做你應該做嘅事好無

我屌你牙-.-

認同請留言

睇路啦傻西
唔好到時又話唔想啦原來好痛

你依家咩事

想draw attention

鳩嗌救地球

嗌咗 俾人叫死肥仔收聲啦

就係想你俾人叫收聲

係咪想打交

好谷氣想洩咗佢

Why

見到仆街

Who 🤔

你

見到我都唔叫聲肥爺？識唔識規矩呀

豬囡扮夠仔沒-.-?

你夠扮港囡ಠ_ಠ

系 莪好女囝

根本好多都係三毛嚟

好撚辛苦

到底仲可以做到乜要全香港人all in一次先會有機會贏但係咪個個都肯all in

想你支持吓啫個個都鬧都算仲要話忍咗我好耐又講起以前所有嘢出嚟都話唔擅於表露自己又拉去我唔關心你乜乜柒柒我知你無咁衰但喺我眼中都係自私短視無人性

冷靜啲啦
同隻豬拗係無意思
自己又激氣

同輩咁後生嘅都咁戇鳩
無撚得頂
終於明白點解你咁激氣

唉屌
我錯了
我瞓

立場哥哥又做live 無瞓過咁好擔心佢

早知上次就買埋宵夜俾佢

有無諗過人地想唔想要

佢接受過佢同事ig follow成千幾人搵唔到佢出來關心添

花癡

得佢一個成日開live9up佢好盡責又孤獨

有大把街坊靚女陪佢 點孤獨呀

不及一個賢妻